FIFA20 Ultimate Team 討論區 (287) 正評4點中99 rating red pick

有冇巴打做左mertens可以俾下食評

打前嘅話，壽包同季屁邊個好

壽

睇完兩集inception都係忍唔到手做 竟然中到好嘢 窮撚冇錢買中堅要入隊了

華田巴都唔撐屁
因為嗰幾十點strength？

屌睇錯季包
咁100%屁

雙前 季屁 壽包
唔知點MARK好

今日reward有啲料到嘅話（再唔係紅卡直接中）
再賣啲其他人，應該夠錢買其中一個join牙朗

放工PS4開ELITE PACK 定 手機開埋好
紅卡就手機開 , 忍唔到手

PS4直播開啦

雙龍+曉姆斯

我覺得手機開易中好野多D

全個TOTS 紅卡未中過好野
得英超中過隻676

我記得之前有個電腦web app大法

我今集全部過百萬嘅reward都係console開
both 吹 or 硬吹

EA夠薑就是但比隻99 98黎
97賓都得
D腳唔夠力了

又咩黎

真係睇ACCOUNT，TRADE 就從未中過好野，而UNTRADE靚卡都係手機開

頂 又好似見到我自己留言禁
99朗巴打

Tradeable去到TOTS前，最好已經係普金Salah慘撚到
係靠上E先中過兩次過1 m
Untrade就無謂提了

你買屁定包覺得屁會outpack，再遲啲買就會再貴啲

黎緊WL係咪仲係抽ULTIMATE TOTSSF?

拍99朗 就屁馬

一定係屁！！今年game changer
WL仲見到好多rare gold neymar就知

你隻朗cls 㗎 拉膠都唔夠撞

用電腦web app開pack會易啲中好嘢
我都係睇完先記得我同個fd好多值錢嘢都係電腦web app中

屁似全能啲，可能真係啱用過包
買埋就爆機唔使煩

我今年幾平均
每個方法都中過好嘢
但全部untrade

我就係要呢啲.gif
終於明點解個個pro都用呢個4腳仔

而家買佢HL是咪唔抵

I mean 是咪唔夠勁

包全能啲

我手機長期開垃圾
已經放棄咗手機開pack

打cam夠勁

好似有的唔上唔落
neymar我覺得一係rg 一係tots
HL都好多$但又享受唔到最勁 tots個隻係屈到顛 game尾都唔使理balance

壽包都得
咁你格離可以拍隻普金屁
變左前場 又多隻雙5星 幫到手

我靜雞雞話你知，最易中好野係搵個平時唔中好野的FRIEND幫你開
利申:幫個FIREND開中隻喊包，之後我喊包

其實TOTS唔係貴HL好多，但一定勁好多
谷到錢買嘅話真係要谷，outpack後升返就冇艇搭

敢唔敢用99朗撞我個隻

HL唔係唔勁
但有一部份錢係買佢CAM位
所以個陣決定左做 94SBC

pro鐵膽 牙朗 包皮 R9 Cruyff

冇一隻買得起

我Tots pack最好係中vardy
其他聯賽次次都加埋唔過200k

好記得18成日幫個fd開中好嘢
到我俾人開就中垃圾

呢招萬試萬靈，我有個FRIEND在TOTSSF法甲做左苦主，幫個同事開NEYMAR，但嬴左個LUNCH

係睇account owner有冇運
我唔會咁迷信話係邊度開會中/邊個幫我開會中/14win11win會中好嘢
有時會畀女友抽下但純粹for fun

多年經驗
女友抽會好D
但佢唔敢幫我抽
話怕自己抽衰野

yes 跟acc架

頂盡得3.5m左右
買tots mbappe 算

94仲好勁

個時由尾做起收唔到coins做last兩格課左points抽25k pack跟住開返隻ucl rare嘅neymar出黎

過往經驗
最好開過rg拉膠

咁多格 得隻rodri同84 if

成集得開驚中過RG messi
跟著最近中RG neymar 冇了

開GAME中美斯喎
好過你依家中隻99利雲個D

算小勝喇，滿足

但3腳打唔打到ST

我今集都中過美斯
10月嗰時
嗰時好似放到百幾萬

呢隻打邊啦
勉強無幸福

果陣上黎問呢度巴打放定留
被圍屌

用過BD版5腳好勁

答案係 留
開GAME佢好保值
你拎黎打WL都爽啦 屈到D 83 84傻仔CB

左腳Ban似4腳

打中間3腳 有個好處
棄GAME棄得快D , 周末時間多D

隻wf 用黎Tap in 應該ok

Half chance就可能窄d

唔係唔屌呀嘛開驚中美斯

仲未夠錢買阿古？ 記得你一兩個禮拜前 好似話差d就夠買

bd 迪馬 打前鋒係咪廢sancho 幾班？

開驚有美斯 去到toty前 wl都屈緊人機

Bd 迪馬打cam好 正前麻麻

雙前可以打下st
單前就唔好了 公廁4231就最好打邊

中左ATAL，好似幾好用

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人中到88？其實都是我一個人中的，不然我再換個ID發給你看。

黎啦，終極集氣
正評必中
負評避開一劫

睇你貪唔貪5腳
如果你進攻好勁 機會好多 用返Sancho
如果埋門次數好少 5腳可能好d

唔好搞呢d
想中一次好野 咁大把

今個WL都係抽totssf ultimate

Sancho打正前勁過打邊好多

有預感14win 紅卡肯定全部Who

今週再中屁既話
表演qs兩張屁

一陣應該垃圾多，降低pick rate, 迫你打多week WL

等睇我8win中包屁
（ea bug左）

陣間抽垃圾就唔打WL了
為隻閪驚用咁多心力時間完全唔值

最後買咗賓周馬 + Laudrup
隻賓周90幾買，蝕到.......

benz比想像中勁好多, 扭波d反應都幾快, 食engine其他stat又屈晒機

屌ea老味 ea媽死了 deluxe出🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🇫🇷 真抱歉兩張都是龍

希望EA bug+1
6w中屁不是夢

好辛苦 希望中返一球兩球啦
隊波好耐無upgrade過

決定唔即刻開，今晚先開

係咪會好d 迷信既話
次次4點正開 雙龍出海
好野就大海撈針

準備14w表演dup美斯

迷信試下

咁多勇者唔怕食瑞士糖的

咁拉素孖寶

巴黎孖寶ok?

利記孖寶

祝你中99

又正評

你估我少咩

其實我有feel中曼城孖寶，起碼有隻Kdb

你地兩個

幾時私片番場

你都走唔甩

原來一個星期唔開fifa係有用兩個guarantee都抽到好野

Sancho模組堅好用
不過射波好似被Nerf

唔同你地爭正評盃la

有孖寶咩曼城

已有巴黎中堅孖寶，EA夠膽就開巴黎前鋒孖寶

4包 mega pack 都有橙色碎紙 痴線

Fifa 19呱

Sancho+KDB

sor for支那語

仆你個街

唔好以為你就唔駛who喎

阿古路?

又西甲後防

大家真係試下收機隔一排先開個ultimate guarantee

又唔岩呀

認真，我中kdb同賓爺果2次reward都真係唔係即開
好似派完隔左2－3粒鐘先得閒開

我中撚過4隻
[img]

點忍呀ching

我果2次都係做野忙左成朝之後差不多lunchtime先得閒開

要中點都中...

我lunchtime 3-4

尋日個deluxe中carvajal
今日係佢

屌你ea
做兩次豪華totssf
1張利華龍
1張德甲88cb
陣間兩張紅咭無95+屌哂你總部班鬼妹

EA鬼婆：等左你好耐

屌你老母rival垃圾到

我都中佢

唔中row同rb都收貨

準備好未

條撚準備

中ROW收貨 唔該EA

準備好1分鐘後中屁包花朗賓

開！

我屌..

Alberto x2

差D雙龍出海
有彩有Kimmich 揀

屌你老母EA

今個星期我再打WL嘅話我直播切柒

鍠，有一隻都好

SORRY 貼錯圖

diu

中小花。。。

屌Alberto Oblak

Diu

Kimmich
TAA

Dllmea

亞視個個？

可以試平版lucas

ELITE PLAYER 開包未

屌你EA

sony已中包皮＋vvd＋hummels
個tots pack

你開咩

抱歉我兩張都是

想睇

Arm channel對佢黎講無咩用
細帳先係佢自己
但都好撚癲

真係雙龍出海 哭能左

Let’s go

benzema 公廁

紅卡中oblak+carvajal
開左一包guaranteed 中atal
睇埋今晚中咩再砌

bye fifa 20

超級癲
大炒ea

我屌你老母

得啖笑，想中張rotw tots都咁難

armchannal中乜有乜所謂
又唔係無錢買

邊隻好

雙龍出海

準備好刀未？

完game前終於好運番次

收皮啦EA
屌你老母
請正皮

哭能咗

六隻肥料 cashed

繼續高級肥

ea癲撚到，ultimate tots都要撚人，d elite pack

EA死全家啦
一開意撚

同我小似

個elite pack

好轟烈，睇到唔敢開

有時好難怪啲人打fifa mental health咁差

辛苦打完開垃圾撚狗

拎d肥 做deluxe 再撚多一次

唔撚玩先
正臭系黎

見到你一場都冇打

0嬲 估到無好野
中左kimmich同arnold都算係咁
叫做有其他野玩下

到依家重未有紅卡入到正選隊

8win中左屁。。。。。

好彩棄咗

棄啦都6月

wa 我又係抽到carvajal同埋oblak....

屌一張C朗美斯包皮尼馬紅卡都無

中咗紅屁無理由咁快棄 玩多一排先

我1win中愛滋添呀

啲pack中？

我抵架dllm

做左肥料祭左

Lets go 火碳爸

You win

點樣抵呢

吸運

Ea抵輸比我玩左成年

紅屁

屌你老母EA真係好撚野
全集奴足大部分WL，就得法甲個禮拜叫有張紅咭迪馬入到隊，全集就得呢一張紅咭入隊，屌你老母開始hea玩了

ea係永遠都唔會輸

其實下星期幾有多人會再屌過

係你輸咋
中左隻野 又要繼續奴 又要繼續受氣

打高rate肥嘅心態就對了

邊屌邊打

正解 抽垃圾正式棄game

真

寧願唔中

屌 垃圾game 想中隻法國人咋

開隻藍燈法國st俾你

些路迪果隻

唔求賓耶達同巴比

些路迪個隻 我都好開心

pl之神已死

IOS 13 真係好垃圾砌 Deluxe SBC 都可以斷幾次線

好慘

佢個apps 垃圾姐

抽晒啲pack最好古天奴

Deluxe pack已經on9
WL一樣on9

賽巴又中好野

fd ac紅卡up出文尼啊仆街

Kimmich玩落workrate唔大問題

I KNOW THAT FEEL
唉~~~

紅卡 喇叭 orsic

突然覺得打23w 黎做咩
一樣中垃圾

就算人地鳩UP都唔駛慶到咒自己中愛滋

得返一個原因
挑戰下自己
睇下可唔可以再上
你睇，ＥＡ又送３０萬比我洗

紅卡中orsic同神軒，反而untrade垃圾dr pack中到呢隻

得罪方丈，你想走？

Diu......本身諗住唔打WL..

雙cdm黎講

gueye + aouar

kimmich + goretzka

咪係 冇啦啦屈ios

撳快速出售1件物件即送30win

sorry 我講得唔清楚
我用IOS 13 放 hotspot比notebook砌 SBC notebbok斷左幾線次

咁咪唔好打

qs咪唔洗打 痛痛快快

想問有冇人有Modric食評抽到啲高rate垃圾唔知值唔值得做佢代替ss marcelo打cam位

上E好似中親都係呢幾隻

我都係因為想挑戰自己先3集以嚟第一次23win到

咁撚串祝你比黑警雞姦

SM小左粒星咁解
做下無壞

琴日中97Alisson
今日中92ATAL
但我玩西甲隊

痴撚綠個個elite player都係咁
鐵膽 sommer kimmich Henderson
Tots pack immobile
包括我

14win中2張行貨
95達史轉96奧比歷有冇upgrade
其實風水野都知好難答
達史由9月普金，歐聯用到而家tots

同果d 話中左唔知點入隊一樣

除左英超中過兒子之外

全部tots pack都係垃圾

中軒仲想點假利？

我本身用ss marcelo 打b2b，換左佢覺得防守好左，但marcelo助攻勁，不過十幾萬就一定抵做

TOTS PACK 鐵膽 : SOMMER IMMOBILE
痴撚線

你老母叫我屌佢
但係我食開後生女

放哂入sbc啦仲使教

兩隻一齊用

FIFA20得兩種龍門
達屎
NON達屎

我覺得無人勁得過佢

好開心開心樣

我入到隊啊😎😎屌我啦屌我啦

隻Alisson應該會拎去做肥隻Atal做sub

今次巴打醒左

屌你老母

冇身位冇SM冇5腳喎...

啲pack真係好廢35k*6+50k最高得隻84

呢個好似MODEL ANSWER
不過現實OBLAK係世一龍門
我諗試返幾場都係要轉返達屎
遊戲始終遊戲

我唔介意呀

屌 中左3次啦

啱啱睇完futbin 雙4星又短又唔撞得應該麻麻哋 sbc料

二個月老千速成法

點3次

2紅卡2Deluxe都垃圾 食屎啦

迎新優惠嘛

你轉台都enjoy到

德甲果期 都抽過依隻

Who???????

我對上果個wl係用奧比勒
感覺係良好
但如果我有達屎
我會係放心

德甲 guaranteed 一次紅卡一次依家deluxe再黎多次

120萬
你地會點upgrade?

我岩岩都中左

🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️

我打左成年到底為左d咩

今晚直播抽垃圾有冇人睇

feel到今晚都係中多次鏡花水月

今晚又有deluxe?

9成9有

Ben chau ma
1 rotw who
賓周馬有冇食評

已給你正評予以支持

有

好多肥料
想做lucas Moura
有無食評？
取代mid杜

Thanks巴打

好Thanks巴打

你仲upgrade 已經無敵咁

Sancho跌到咁ea竟然都將佢抽出pack pool唔俾我撚下

全WL
打CAM
感覺幾好
頂級射術

有咩可以upgrade先 mahrez allan 覺得麻麻
同埋我算廢 呢到黎講

夠唔夠快
想搵佢打邊

bd 麥明詩

中間應該好d 似ben yedder

好感恩自己上個禮拜唔記得入

唔得
原地自轉，揹住個後衞佢都ok
但佢嘅速度，9成wl嘅後衞都會捉到

呢個價唔洗玩佢

神軒150k 依家仲夠唔夠力

modric overall勁啲

蝶巴個陣有7隻同我一樣

好，咁隻世三要打邊了
Thanks

benzema似ben yedder....都係ben開頭？

Cdm神軒定allan？

唔用allan 玩保球王/里山？

其實手感真係幾似
唔鈍 但又唔係smooth 只係賓周高一截咁解

BD世三勁啲 打中間 廢啲嗰隻打邊

我打算玩icon
moment drogba , crespo , figo etc

似88個隻😆大隻板

但賓周個身位好硬
同埋左腳似五星
其實幾撚勁隻嘢

Kimmich+immobile
17W

yes 有身位 但低balance
Ben sir冇身位 高balance 用法差好遠

figo 60萬好抵玩 覺得都係好似lucas
你都可以玩moment 西多?

打邊 prime Kaka定係moment baggio好？

用呢堆係 downgrade多啲

蛋治奧點打邊

moment西多 唔岩我
我d 中場 重守多過攻
figo moment 打邊其實我覺得幾勁
射波有保證

其實點睇打唔打到邊？
想問埋Son同賓爺邊個打CAM,邊個打ST

好玩d
同埋呢堆玩到太悶 先係問題

邊嘅話第一樣嘢就係夠快

ALLN 轉 保球王?

呢個數據
可能揾張普金尼馬都差唔多

咁前場硬吹一定悶

咁baggio食hunter都有speed

唔夠快，同埋唔靈活

快係必要條件
之後係靈活 or 撞得二要有一

軒達臣純防中勁唔勁？

兩隻都試過打邊
Baggio打邊係廢

550K 有咩icon打邊推介，本身位要係中間

Zola 好似唔錯
呢排都睇緊打到邊嘅平st/cf/cam icon

Kaka

kaka

真實用又平就Laudrup啦

Stoichkov

Kovacic 仲係咪英超最強防中

個個禮拜打足30場

99kdb先係

我都中左呢隻撚屌

最強從來冇佢份

Deluxe Pack 中，執到

Toty kante 先係 佢頭三都入唔到

最高性價比就係 而家仲正選

4231 Mertens ST定賓州馬 ST?

推一推 有冇咩 新Idea

MMX 勁過 Mahrez

蝶巴隻lucas打邊定中間？

Henderson係咪同用法？

升番上615k😭😭😭

3星腳 難搞

等成個星期又係中垃圾

可以試埋

應該算upgrade

但覺得打邊 我拎福仔玩都係咁
1.1 not worth

PL之神已經離棄我

442 拍尼馬雙前
佢5腳 有野想玩 先轉佢打邊

勁就一定勁d

勁野谷中路都正路選擇

如果你up Mahrez Allan 係呢d 選擇

中路你都有兩隻勁untrade

普金朗 Vs prime kaka
邊隻好少少？ 想玩Figo moment
可以連埋里山

真。supersub之鬼

Mertens ST, H/L 走位幾靚

一齊出其實可以試下打雙箭頭
Mertens平衡 賓州假9

佢隻左腳絕對夠補返數

gueye r. sanches benzema all 8 chem定係
gueye r. sanches osimhen 10 chem

有冇fdly 試卡

550K內的icon, zola or stoichkov or any suggestions

Son同賓爺邊個打CAM好？同埋想知道點解🙈

Prime Kaka 應該少勝

Figo 呢d 4星人 又唔係top speed 打邊 唔識欣賞

不過贏卡面

Rivaldo打左幾好

Son cam

打場?

點解ge?

幾好玩
唔係平時d人既手感
不過發現夾唔到

唔介意4x ms可以打

今晚唔知ea又出乜鳩呢

Premium deluxe

你同獨巴

玩下好啦
而家玩可能會躁

Kimmich打咩位最好 B2b 純防 定閘

Red picks Orsic or immobile ? 兩隻都入唔到隊

你肯定有份

值唔值得為咗連達屎用隻7chem曉姆斯頂細緊

唔介入你地既關係la

我82-88都仲開到藍光下

第一次Daily objective出到高rate野

b2b都ok 覺得佢係kovacic強化版 夠靈活防守再硬淨啲 不過得3*sm

Tots 賓周馬
99 finishing, 98 shooting

點會為咗隻龍棄中堅

friendly 試卡，不過可能會有d lag，依幾日hkbn唔知咩事

?

打下?

我見依到都間唔中吹奏曉姆斯
再唔係整隻保定都係7 chem都得

orsic啦，可以做sub

咩位都得 但係咩位都唔突出
純防又唔夠gueye好 攻又差過muller
不建議用

Orsic好玩啲 btw不推文

可以啊，不過完場前比我入一球解任就得，我正常應該攻唔入你。
打緊SB下半場

咁保定一定勁啦 不過是但用ccc㚒細緊算啦 我之前都係咁 ccc都唔差

防中用高華錫定軒達臣好

睇你要硬淨定柔身

我細緊本身都10 chem
係見今次真.最重要一次wl先諗緊使唔使再upgrade

雙龍出海呢

軒

唔好咁高期望好D

今日好多慘案

如果有隻純防夾住就kovacic好啲

OK呀

冇期望過
就算佢10隻有8隻係 99 98 97
2隻龍 你都只係會雙龍出海
99 98 97 彷如大海撈針
利申: 成個TOTSSF 紅卡冇中過好野

我由toty班人話中到好嘢之後開親game都做
最好得隻rg賓周馬

我14w都係得音樂比利
純粹諗住玩盡佢啫
橫掂過多幾個月就唔再玩

見到24 24 24 pack差啲忍唔住課
即刻熄game

佢個pack weight西到

你會唔開game咩

細緊+ ccc尼 10 chem
保定(未整) 8 chem + 達屎
保定 10 chem+ 紐亞
三揀一邊個最好

無sbc就唔開
呢排日日出引我入去

可能係Fifa20 最後一抽

最高中過隻87kolarov

見到我自己避

想買隻 end game 前鋒

Tots Ronaldo 定 FB 包皮好

今晚追殺模式

FB 包皮

定BD呀

咁快flashback

Sorry BD 先係

有冇Fanny?

On9 fatdoi trade kdb

肥doi 一個ac中美斯 kdb
cls

仲有紅messi

psn?

價錢反映一切
不斷跌價 = EA不斷nerf

開頭90幾100萬嘅時間好勁，用過
宜家就...

Mahrez Sancho promes

其實有時真係唔好怪人公廁陣，EA根本有份做成
勁少少就nerf, 迫人用返啲大路野

個價企得好硬...

676直頭不可食用

富者愈富

可能我今星期先用promes
覺得好大隻好好用

9吹笑死

EA總部抽卡

咩料

想吸正評

已負皮
乜調轉俾睇下pack luck如何

大猩猩巴咁快就走

咁誇張 鈍到連加engine都補唔番？

雙alberto

笠射？

隻CESINHA 假STAT到

估到係你

都係尻打 有興趣再add fdly

季尾DRAFT都要咁既衰樣
EA好撚野

好撚悲哀
今日同成班fd打波 打完波集氣抽卡
我話抽到97up就租場錢我既
我地遮曬上面逐張睇
睇完第一張音樂比利 有條友一野㩒咗conform
連後面3張都未撚睇就揀咗
我知佢唔
只係唔識 唔係有意 但灰撚咗成日

咁最後邊個俾錢

今年我紅卡仍然有保證 正評得99rating

邊到有波打 想book

政府場開返啦

室內冷氣場？

佢俾 唯有安慰自己嗰3張都係rotw 同埋有場免費波
不過都係幾十蚊

係 但我打冇冷氣 易啲bk

大家會揀上定下 打4231

我見足球街場仲未開 所以以為籃球場仲封緊

我羽毛波 籃球就唔清楚

我覺得今集做得最明顯最賤係嗰啲有限期嘅SBC球員
Available 期間一定好撚勁引你做食晒你啲肥
完咗之後就食隻變咗on9仔咁

個個都Kent咁咩

我都想打返羽毛波 但冇朋友

有無咁多手

攪唔掂
只可打first time fake shot
拎波面對住個cb慢到無反應咁

兩包deluxe
88意撚+parejo

上年紅屁..

人多黎多round
暫時6:5

紅卡雙alberto
Guaranteed又出肥料

真係唔撚使再玩隻垃圾game

正評過二十我今晚反殺ea

Ultimate gk tots

goretzka/kimmich + muller

成晚又係蹓冰足球
想認真試下新卡都唔得

有無人要friendly

大師今晚會唔會有要rg 嘅upgrade
百幾隻坐左係到

我都係

三百隻五大座緊

我都係
不過全部最底價買

講真 我可能會打佢

Mid定prime 尼維特好用d? 打cam

成晚9吹就係
賓周 卡華積 TAA 神軒 Sommer
無限loop

即刻反枱

不過ulitamte分左咁多league 佢點出Upgrade

宜家打？利申新手

上咗D4完全唔夠打
即刻rq幾場落返D5開心啲

我上極都上唔到d3成日差幾十分就連輸
想問其實D4/5料 wl會有幾win我冇打wl

feel到今晚中多次鏡花水月

14~20都係D4/5

20唔止D4啦

入唔到ea server,有冇人都係咁？

我唔識打Dr 長期d4

今年dr唔準，我d6/7上個星期都有16w

好悶

我打dr都會打到好嬲好忟屌曬鬼 打wl應該真係多多個手製都唔夠用

五大保證包出
法國國旗都唔記得有呢隻

好難比較

呢隻野用落幾好 右腳都唔太差

做咩宜家咁少蒲頭呀

呢隻野係唔撚識入波的 射波冇力過我阿爺個老豆痾尿

人哋熱戀中

之前第一次打都有14w

利申 廢J

唔係要賺奶粉錢咩

仲有無friendly 打?

仲諗住做sub打翼算

Fifa玩到悶

taktak030

點解我更新完fifa後就連唔到server

WL會動真格打
同埋猜得好少少

Dr gp速度正常好多 係多script
WL好多場都慢gp

撘半左右直播抽垃圾

等睇中ben

宜家打？

未睇你地既正評盃

巴打係咪打

開未

其他fd幫我圍屌佢好耐 佢都內疚既

可能咁就同卡華積錯過咗

算啦不知者不罪 唔好為左隻驚傷友誼

你psn? 我加你

受唔受廢J玩

後面嗰三張係乜

我先係廢j 巴打psn?

Robben巴把聲好好J

真係多手
唔知咁多手黎做咩 我好怕呢d fd
係女面前又會多口
唔識收

懶好笑咁

中花

好尷尬
不過出到正嘢就是但了

最驚多口爆大獲

中99全部都係我仇人

佢中咩

小花

第一次中

連登fifa區係咪無新手，同左6~7個巴打friendly ，個個都17win以上

癲到上次又中ben sir

你又who ar

冇第二次架喇

同一個禮拜
第一次開好尷尬，好似好多嘢講漏咗令人好confuse

仲有冇巴打friendly

咁講啦 而家無14win以下玩家架啦
都驚尾

Added

屌你啦

希望一陣有league upgrade

你都14啦

唔貪心，俾我中下頭獎就夠

應該係 無金二實力以上 都唔會約打fdly比人屠

有機會跳級
14->20
17->23

今次正評咗
I know that feel

又係右閘放題，之前西甲藍卡guarantee 中carvajai 今次紅卡又係carvajai
開2包deluxe guarantee 又係雙龍出海

我都係無試過17w嘅階段

六十次藍光都未中過頭獎

Reddit見過有人話未試過Elite然後TOP 100

呢隊夠唔夠打WL 打到14win

btw 下個reward係派ultimate tots
但正常in pack係唔係聽日完？

唔係吹 我自己試過先講
你真係知個位係邊
自己識贏

即係20跳30....

突然開竅

14/17 WL都係50%勝率左右
如果開game打到而家正常都有掛

我覺得睇 BORAS 同 HASTAG TOM好有用
真正有組織有SM

咁嗰堆11w/below係邊 理論上有咁多人贏就有咁多人輸

點會唔夠

換走kdb 要防中

成日好似入唔到波咁

無哂啦 拉上補下
做波 將你個gp落鉛

Hastag 班人勁到癲

但KDB要連隻梅頓斯

換簡迪 mertens 8chem算

我最欣賞 HASHTAG TOM
佢好快做到傳球決定
我會翻睇D片 睇佢點發現呢個位
係預判? 定係即時反應
同埋覺得佢地都係無過多SM
KRASI好 OVVY好
勁既 BORAS好 FUJI好 HASHTAG TOM好
都真係唔多SM 必要先出兩下
多數都係贏傳球視野

我覺得睇片學攻易 學防守好難 我到宜家都未識防守

隻undav有冇食評

“理論上有咁多人贏就有咁多人輸”
呢個假設係個個都咁神心完成哂成個WL先成立

同埋有啲人係唔喺我講嗰個pool 唔係由開game打到而家可能係新手 或者玩得幾個月

又有啲人係買人account打 / 公廁account又唔奇
呢啲唔熟個gameplay冇得打

同埋有啲人 技術係有14w 但踢法/心態問題 鳩標 心急 躁底...etc.

但由game頭打到而家嘅 正路都起碼14
咁贏多2-3場都17 應該唔難啦

係，聽晚1點就outpack

成個tots一隻好野都無抽過

無打wl好正常啫

本身有張普金簡

我覺得
識進攻 差唔多就識防守
你會知人地點傳 點射 點扭

防守真係要靠打得多/經驗
好難單憑睇片/人地教你就學識

同埋我成日戒唔到標波 頭先同你打果兩場 我d防守不能更閪

今集防守易過攻好多
攻有時會hang機 但係防守好少會爆

訓左幾年
而家終於發現右菇轉人要望住你控個隻做圓心(set左player relative)，眼尾哨住個波同人地走位就夠
咁轉包無轉錯

防守數人拉返條線就基本睇ball sense

又deluxe賭3次

又有deluxe

境花水月

點解叫鏡花水月？

我係咪中左幻術？

我祭多次ocampos
如果再出第3次 我今年唔再打

出完又出

連續打得太多場會唔識攻
或者好集中做咗一兩個靚攻勢之後又老鼠拉龜

真呀，成日連住打就突然腦閉塞咁

今年真係最撚仆街嘅一年fifa

似應該會延長多一星期比人抽,下星期先 ultimate tots sbc

係咪第3包deluxe？

屌咁就閪啦 等左咁耐諗住禮拜四有啲咩特別sbc可以loop黎拎ultimate tots 乜都冇

夠膽出足7日囉屌你老母EA

睇落下星期都係繼續出deluxe

法國又撚狗

無upgrade

日日出 一包都無做過

祭sommer alberto出返哩隻

拖到下星期先出ultimate guaranteed 有冇咁孤寒

似想吸乾大家啲高rate肥 等ultimate guarantee個cost大啲

正評

做左3晚
3隻gk
ccc尼＞德甲瑞士龍＞英超神軒龍

終於唔係中肥料

又係dr奴，仲要7場 打電腦大家開心咪算囉 係咪on9

經歷完晏晝既意外
諗足成日後
夜晚仲要抽依啲
我以後見到自己個陣都會回想起今日
真心灰鳩了 今季就咁完啦
好多謝鼓勵我最後上過一次20w既巴打們
仲有兩星期就放完最後暑假了
要踏入社會做野 搵到份工程工 成日要開夜 應該冇得再打到兩三點 周未就留時間拍拖 wl盡量打 但一定冇學生時期嘅奴力了
到真係完結時 估唔到對隻閪驚都唔捨得

係一年比一年更仆街

追殺模式開啟

返咩? 我都係ENGINE仔喎 得閒搵我吹

保證豪華龍門包

日日都出
屌你老母ea

聽日去見工好撚驚

希望順利啦 無唸過佢會比interview我

開曬三包
Ginter Andre Berardi

我it工程 地盤仔
得閒約戰 睇下隻音樂比利有幾廢

中左reus

又賭輸

IT會有地盤?

有冇fanny?

一齊加油
見工就好似抗鉛咁 定啲黎 安全啲 唔洗咁擔心
祝一帆風順啦

中神軒

以你record除左99之外開咩都冇乜驚喜

It都要砌機房 鋪cable 駁lan線頭
我唔係專科既 體力勞動姐

指定對白

想要拉膠

半個建築grad 去見Law firm

唉written test好弱 尤其係translation proofread

好擔心呀

今季有運既人開乜鳩都有運
再見各位

我表示 我想當日

Written 我點淨係識academic writing
但朗巴你了解自己強弱項 避重就輕咁都得既

睇開啲

中好野都玩多兩星期

Ocampos變左咩

Acerbi不意外

終於贏一次
玩咁撚多次

打前鋒來講係唔係壽包一定好過 tots 屁？

Reus打邊定打前好

但打咩位好

打前
打邊佢爆唔起

我5chem塞入隊打邊

想知有幾多人同我一樣連開3晚都唔過90rating

中Acerbi已中伏 已經做到個倉冇哂83或以上rg

打右邊

岩岩打左場左邊 好唔掂

Ocampos adama hinterxxxxx

佢打唔到左邊 矮仔靈活打邊玩cut in先得 又有健康射技

打？

左菇fing下fing下左腳有位就射
幾屈下

打右應該好用

我終於中到你

屌你次次都中場邊有咁多位出呀

Fanny?

Yes, ur psn?

諗緊邊個陣

no 93屁

點解

friendly?

呢一兩點根本無分別 除左夾陣有用之外

我都想中隻

學你講kdb換左咁

終於贏返次

恨死人

純粹覺得 尼馬 93 92 你洗多球幾
但佢對你上win 上rank 無明顯幫助
kdb就有 入多一兩球致勝都好關鍵

好叻咩我夠係英格蘭國旗

Mahrez 基沙文 迪馬 屌我想要隻右腳呀

其實差唔多 但隻世一玩左一日就收皮

屁
迪馬 馬列斯 沙拿 傻既都知捉我左腳

仆街 邊個話左腳球員係少數

世一 打下後備都唔差 玩佢應該控制到節奏
等陣同matthew打下

啱啱熄咗機 聽日先

kdb防守點
會唔會好過世一
靠神軒單飛

van de beek定martinez勁啲？

勁到ON9 EA賦予左佢 大隻既身體
好硬淨 但又唔鈍又5腳
98係最抵玩中場

屌賓周馬

前鋒阿古路定benzema

阿古

打邊prime kaka定benzema

射波system係咪update左 點解同之前好似唔同

第二次mm中
執返十幾萬

我係hummels＋thiago silva＋迪馬

新ps5幾柒

個手制xbox咁款

有打兩個wl

個tots 包中odegaard 用唔用得過

Small W

整唔整隻保定換走史摩寧好
但係得8chem

定係買個西甲中堅
例如d.carlos依啲算

佢打右邊cut in左腳健康熨射好屈
我都靠佢入好多哩啲波

低rate閃金仲有咩用

一次抽三pack deluxe，咁撚大個pool都要俾兩隻一樣嘅我，EA好波

有分實體入碟 / 數碼版本

都話每個AC都有預設機率中咩卡架啦
尋日又有巴打連開兩包阿根廷RW Ocampos

都痴撚線，開隻冇重複嘅88俾我冇咁慶

啲卡又升番

Cam定st好

Sancho 680k

Outpack會唔會升番d lei

中 Oblak, 連做幾日差唔多無曬高 rate 咭

係咪要等星期一二 想入張蘇古迪斯同做張梅頓

晏d試下先

試試佢

我都連中過兩次szc

禁就冇得wl用

但一完WL 又有可能插到hihi

真係要搏一搏

右閘黎講taa好冇用

今年好難講 4個聯賽話會再出卡 分分鐘整多個promo

張張都99

Raphina咁撚煩
要7場健康射贏波

Cb 黎講

tots varane

moment 拉膠

Tots拉膠

好難揀喎
打過TOTS Varane 唔覺勁
但手持moment拉膠覺得開始唔夠力

去見工緊張過WL最後一場升rank戰

Eder
Varane
93 Ramos
Carvajal

揀兩隻打cb stay back RB
點揀??

Varane 87開始已經無考慮用
拍唔走個波
又唔夠其他靈活cut ball line

之前gueye 5埸其實最好

唔係88同龍當贏

見到人記住eye contact 同打招呼

moment拉膠打閘還可

4/3, 來到依家呢刻依然未棄都唔會去奴呢d卡啦

咩工

本人moment Ramos cb, Eder RB
Ramos 全條def最搶鏡同穩陣

Eder直頭無乜特別，所以先想飛佢
Varane cb
Ramos rb

另一隻cb係咩

eder好普通 冇錢換鳩走埋佢 換泰亞高silva好過

仲有保持微笑

積仔膽 打閘好撚勁 唔會撞輸
varane啦

冷靜囉 我會睇

戴口罩應該笑唔到

揾個性感女秘書逗下佢

而家除左娛樂行業 好少見到靚女秘書
但我識有個做私人秘書
佢請食飯果陣拎張ae黑卡

全英超但想用Modric
貝達堅奴個位係咪一定要用icon？

(用緊兒子同貝達打442雙ST）

kovacic

尋日本身用緊牙石但中咗神軒用緊

Marquinhos

Lala lb

正路都係咁

有閒錢先換tots Ramos
最啱我手型

話明私人秘書嘛

出trip一齊去 你就知咩事

有事秘書幹，沒事幹秘書

係囉 varane我自己覺得勁 起碼一定勁過eder

但秘書有前有後命要高過我 我都178

Model都可以做秘書ka jei

正喎靚模組

應該真係咁

varane militao我都用過
varane失位係少啲 但撞唔走高balance嗰啲人 同埋冇咁靈活

Eder真係差啲
西甲三子同馬昆我覺得都勁過

這些機會
好似住司徒拔道

後悔整左佢
用保定仲勁

今日咩事

？

5*sm

好多人會嗌你個名

點撚樣啊你點撚樣啊你

Who呀屌你老母仲要吹得

琴日1.6入左kdb
已經升左50k

都唔係呀 米列圖幾勁呀
樣樣有少少咁
唔差過MOMENT RAMOS

93ramos打rb eder+boateng打cb 會唔佢好過eder打rb ramos+boateng cb?

high&average+

今年的sbc好彩好多冇expire
呢度連10000 coins都唔使

琴晚買完Varane 黎試

我會揀佢 no1 CB

其他基本上試晒

咁撚堅

算係咩類型？手控標定企位做牆？
定vvd式從人地背脊撞走個波？

top speed 得黎硬 埋身 後追食位 基本上都唔會甩拖 模組靚

可能我未衰過人地初頭屌既low Balance

靈活就一定唔會 但好夠用

你講既類型佢基本上都做到

佢淨係衰一樣野
但後果可以好嚴重
成日比人牛到訓低 係佢先會咁
打WL 十幾廿場應該會遇到

多謝chings

今個wl def:
Lala Marquinhos varane carvajal

93 Ramos, eder 退下火線

不過我中左d Carlos 今朝1.3m 沽左Varane 算

呢次我真係唔同意

呢d睇手感

我唔係拉膠黨

用過tots 都唔太啱feel

華拉尼balance總有一次會拖累
ramos我覺得真係幾完美既cb

幾百場反覆驗證下balance低的確係大問題

隊野越整越怪 我砌緊d咩

有冇野可以Link salah

唉見工炒左無信心pass

無mood打WL了

下個星期WL 都係抽TOTSSF-Ultimate?

就試佢一個wl

唔好氣餒 當今次經驗 捉實下一次is ok
又或者今次可能成功呢

見工既野，唔好預一次得
通常都幾次先得，唔好灰心
尤其你果行，的人轉工好密，你以後大把機會見工

係

識得諗見工衰左都好
好多人會以為自己in得好好
再接再厲啦
但WL係要打既

正確啲來講，今日開始果個係

又迫我打哂30場

Intern見工炒Interview 當草經驗

最後一句重點
將的唔開心發洩在wl到

係 , 炒鳩人好爽 , 出哂火

你係咩field? 如果多接觸人或者客 見工interview都個好好既訓練 加油

半個archi grad 去見law firm

英文比同組對手屌打 啲terms又唔識

而家Carvajal好似幾抵玩..

隻lala想點

5chem係咪對全隊波走位果d冇影響 只係減小小數值？

the item cannot be listed for transfer because there was an error
有冇人知點解咁
我賣極 登出登入都賣唔到人

awb好用d

我之前走完場再開app都有呢句野，試吓開console登入fut，再登出試下

Black lives better個message每日都彈一次出嚟

白左

是咪今晚最後TOSFSF?

有冇陣可以配合到呢個全untrade陣

仲有一個位可以買 得30萬

92 hazard/ 95 Orsic

Delux中全驚最強右閘
終於贏返次

諗緊放走隻屁
仲有隻fs lodi同ss vinicius係倉

但free完啲錢出嚟又唔知up咩好

你好耐無上黎

on9左 遮啲唔遮啲

半棄game
差唔多成個星期冇玩

怕咩姐 又唔係 POLICE IS THE BEST

有冇建議free完啲錢up咩好
free曬扣埋稅有around 1.4m

Rb 10chem tots dumfries 定 8 chem tots awb好

卡卡 拉膠 sancho 吹
其他全un吹

哩d名唔駛遮啦

ramos用過 但好明顯要手拉番去

你個陣睇落幾好
實際上 唔夠多WF 唔夠多SM
1.4 我建議汁隻 SON 打直前
用卡卡連 8CHEM又好 買隻PL LB又好

下你唔早講 卡卡拉膠辛祖吹
邊洗玩呢個陣

咁後生怕咩

求建議

neymar dimar落場啦換走賓周 基沙文

轉頭打唔打場

晏啲ok

試試隻salah

wah diu nei

你賣哂應該有3.2m
有冇話想玩咩人

仲有2個機會

就係冇話特別想玩邊個

沙拿條氣夠唔夠打全場

你賣哂有幾多錢
我既建議係 sancho , rg neymar , cruyff / kdb
1.4m + sancho + ramos + kaka 就係你既coins?

三點WL見

係啊

kdb點連到
告同kdb都玩唔起

唔好咁蠢玩93藍色尼馬 就得
KDB 8CHEM 都勁過哂所有中場

加埋曬扣埋稅有around 3.7m

可以做正選嘅sub得dimar

係度唔到西甲用咩中堅好 400k的話
rg neymar , prime kaka , 98 kdb , sancho tots 後
你有400-500k 唔知可以點

120mins一定夠啦
96

blanc/rio搞掂

有無用過tots dean Henderson
想問下係咪正常gk 想要隻英撚+唔係射中就入嘅gk

總之 有3.7m
一定要有game changer

想問下打st aguero or 676

想5腳就676 但唔鍾意佢太硬身

睇review 都feel 到佢硬身，宜家用緊aguero 都幾順，係有啲位要就返右腳

阿路打單前定雙前好

諗緊點夾chem

今集中左3隻基沙文
RG/UCL/5大聯保證各中一隻

Sancho 打邊 + muller 打中間
Sancho 打中間+ vardy打邊

點揀好

前者 梅拿好好用

單前夠做，進攻個時會係咁跑走空位 好fit

試咗里山打幾場假9
勁撚到

砌隊好麻煩
唔理住lu

無5*SM 其實會揀雙前
兩隻前鋒 打1-2
到阿古路腳 少少位已經射得
單前有機會面對兩隻後衛夾

今個禮拜WL係咪都係出返Ultimate tots reward???

前埸野獸式反搶

普金美斯仲夠唔夠做？
2隻CDM 8chem會唔會好大問題，成日唔識跑番入禁區頂，應該點set tactics
係咪Son打CAM or Ben yedder?
得laudrup同Messi trade得

到攻嗰時又夠硬，靈活，射波大力

重點係咪最後嗰句....

唔係啊，岩岩砌，睇下有無其他option者，驚普金美斯唔夠做

跑返禁區頂呢D 要玩家手控
又唔係玩緊手機GAME
都係SET COVERCENTER 截傳球

如果打邊 入dembele夠做
di maria都可以 會勁過messi
花要中間先掂

迪馬啦 丹唔夠做
話夠做既 至少25W
即係佢玩乜都夠做咁解

messi 屁打中間都仲好掂

賣左10chem 迪馬 用5chem沙拿
係咪好撚痴線

唔用Lala，用carvajal差幾遠？
想賣走Lala籌旗整Lucas Moura

只要捱過聽日3點都唔報wl
我就戰勝ea

迪馬Birthday or TOTS好

Benzene 做唔做到game changer
個市升曬
想入既人又買唔起了

tots bday用黎中間

好勁
當係有身高同身位嘅賓耶咁用

但要打住後備先

D人升唒價 入唔到黎夾chem

除非你用閘攻啫 否則分別唔大

夠
Set埋佢回防打到120都仲有3/1

會唔會set 2隻都stay back

蝶巴 98kdb 真係勁到痴鳩線
又扭到波又搶得
咁多隻最似真係里山

帶唔帶到波
我破唔到密集時 會依賴單兵能力爆入去射
諗緊佢定depay好

Kdb全game最勁中場

ps4仲玩到幾多集fifa?唔想食炒價買ps5住

應該點都可以玩埋下年

可以超越佢既,只有佢自己張99

應該唔會賣
太勁了

又俾你屠

Any fanny now?

Awb

W

10 chem allan 定 8 cham 里山好? 主防CDM

Marquinhos
Lala
Depay
Di ma

Catalyst Allan

Psn pls

屌牙 d3 rival搵唔到對手

7 chem totssf迪馬定10 chem rg屁
要打正前

我自己一定會揀隻5腳 打st太重要 aguero就左菇轉黎轉去好靈活

推波幾順同痴腳
佢大份得嚟靈活
用heel to heel或scoop turn時會好似福仔嗰啲勁大步
射波就真係勁準
隻左腳直頭似5星

3腳點打正前

巴打 想問下隻kamara屌唔屌得落

依家用咗兩次wl效果都唔錯
g+a 都有1.5一場

Aguero 啦，雖然試過唔太勁，但點都好過676，靈活先係meta，676拎到波都好難有位射，轉身慢對面蟹步守基本唔會搵到位，10星腳都無用

用過Aguero同SO9
鍾意SO9多D

有冇人用過van de beek打防中有食評 dribbling會唔會好廢

講左好耐架啦
你地好多人係用到10CHEM RG屁既情況下
唔知點樣砌個 10CHEM IF 屁
無啦啦用多球幾 真係好浪費
呢個價 屌到隻KDB了 GAMECHANGER中場
黎緊呢個WL 20-23W LETSGO

一樣，so9同sancho係tots試過最好用（無錢試牙朗），神奇地3/4 都好好用

今期我入左tots mbappe
Eder up左上varane
唔拎金一正廢柴

99kdb 勁過98幾多? 除左防守大buff其他應該無咩分別?

sor
成日咁勞氣因為我賣哂幣
已經玩唔返kdb呢d了
所以先想你地物盡其用
好多人前場 後場 閘位 中到啪啪聲
辛祖 迪馬 基沙文 賓周馬
夏基米 卡華積 TAA AWB
但都無一隻可以獨當一面既中場 咁不如ALLIN KDB

防守勁D 其他冇分別
其實對落兩隻一樣

Varane 要求神拜佛 緊張關頭唔好比人撞到仆街

tots/y 包皮 打雙前 痴撚線
已經唔洗5腳
一傳 first time fake shot 擺正堂太一抽入網

下隻就準備換 但呢隻唔係差
但法甲冇好既左閘 就黎換lala去

中前場唔計屁
淨係試左so9, 阿古路, 馬列斯, sancho, promes, 基沙文, 迪馬利亞, atal, Tevez

覺得最好O岩我用係
so9, sancho, 基沙文
其次係promes, atal

馬列斯越用覺得佢越廢
Tevez麻麻地
迪馬唔識用

好爽
冇weak foot
左右腳都抽得 sm都順
但放棄左dejong 要用神軒
不過其實防守差唔多

岩
成日用堆一線頭
齊撚晒
dejong henderson gor modric witsel gueye rooney vidal kovacic 呢堆 但都唔夠kdb勁

mahrez我用左好耐 好岩手感
迪馬 佢 sancho用落手感都好似

愈講愈撚嬲 中多少少我都入到隻KDB玩
搞到今星期都唔知沖唔沖好
EA獎你體恤金30萬

再黎囉 今年應該冇咁快完 起碼仲未完聯賽

初時用唔慣左腳仔, 用熟左都ok
不過馬列斯D射波真係第一個星期後就nerf左
右腳d射波真係離哂大譜
模組計我鍾意sancho多好多

熱唔熱身friendly

雙防中（一攻一守）

你會攻Modric 10 Chem + 守Kovacic 10 Chem
定係 Modric 7 Chem + 守Henderson 10 Chem ?

用過sancho, promes, 馬列斯同tevez打cam
自己覺得Tevez>promes>馬列斯=sancho
Tevez撞唔跌好爽，缺點75分鐘無氣要換走

打邊差唔到幾多
用過
Depay
Sancho
Mahrez
Rashford
Promes
Bb cruyff
Son
Lucas

全部都ok

個人鐘意左son右cruyff

撫恤金

好唔公平

岩
全部都試過 最尾用果堆都係硬吹
mahrez di mar salah 拎晒錢入kdb

覺得Bb cruyff打邊怪怪地
打番st 好用好多

有無fb premium cyprien食評

睇BORAS
怪怪地咁

痴波神力仲未nerf
俾d Sandro regulion davies tackle 成日都拎得返個波

我自己就幾啱手感 拍里山中場夠用。利申 我未用d爆機中場因為1月開始ban 左market 只可以靠硬吹/sbc 維生

打邊有d浪費佢射波

so9又上返900k儲極都追唔切WL前入手

Trade 嘅就唔會打邊

真係咁正？

清哂所有卡 睇下有冇十萬八萬

以為真係會大跌市搞到而家賣咗隊又要買翻人

我諗住用佢拍fb allan 雙防中
本身諗住抽中屁包就買隻icon 防中link
呢幾日嘅pack話俾我知無可能
而家慘到要用icon swap隻裂馬倫

佢話下星期開番tots

totw

做咩尋日唔買 尋日買隊打wl 隊野隻隻都升20%左右

因為rewards仲係ultimate tots 個個都要買番隊打，打完就真係再跌

15lv storyline 大家揀邊張

呢單野誇張到想嘔
證供不一 估唔到推論到咁 癲撚左 呢隻臭雞官

GAM esport係咪越南仔啲pro player

見muji對佢 1勝1負 happy就比佢數 應該實力有咁上下

都係用硬吹打算 驚放唔切

輸一球有交代

上個wl拍住gueye雙cdm，進攻ok，防守有甩漏，可能關MM workrate事

7chem neymar 同10 chem sancho 邊個踢單箭同cam 好?

今晚打唔打fanny

呢條撚樣真係忍唔住
花少少時間填下form
投訴下條柒頭 痴撚線
證供不一 可以成為定罪根據?

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

係UT巴打既POST
花你5分鐘時間打左佢啦
有咩UT問題我答你

做多pack totssf pack，都係中埋d狗屎垃圾

gp閪到 極鉛

無追足post

confirm 下星期開番 ultimate tots未?

其他時間唔敢講

星期五 三點到六點 100% 閪

都係夜啲再打 有冇frdly?

之前兩pack都贏EA
忍唔住做埋第三pack
我知錯喇

我做3 pack 有兩pack都係佢

有冇轟迷用巴哥
Prime 同moment大唔大分別
悶悶地搵啲新卡玩下

大

Moment engine 一下不扭
其實好勁

接波 擺一下射
D射術又係超班 勁過依家D TOTS

多謝巴打

我仲諗緊好唔好追多pack

sancho st
neymar cam

好多icon前鋒都有愛
但最起碼4/4先會用
諗緊巴哥/Raul /baby大哨

季尾都唔追講唔通

打完第一場已經唔想打

Tots simon勁唔勁
見佢futmas都好多人讚

唔係龍門已經贏左啦，我三包出兩隻龍

上個wl有用 平平地用嚟爆邊ok

我都係咁諗
中晒招

身為熱狗決定洗晒個倉啲嘢整隻Lucas玩下算

反正都撚唔到屁包賓呢啲神獸

DAVID supersub黎講好癡線下

可以邀me

試咗兩場祭咗

Btw之前兩pack開左個咩

得閒冇野做既 剪剪貼貼
一人一封啦 最煩係要郵寄 但有機會好似郭偉健咁PORT到佢無得再審
麻煩哂
做好事多 會中好野架

又開好野

紅卡黎

93 upamecano> 93 rb ramos?

收工 屌鳩佢

一定要投撚訴佢冇撚得再審呢d case，都唔撚知會再害死幾多人

我自己會調轉 5腳一定最前

老老柒柒 佢好勁 同馬昆差唔多喎
用5-6場

好簡單
佢審一單 一位手足收皮 冤獄 坐冤枉監
UT巴打發力啦

我都係, 同埋sancho多氣啲

Moment Sandro 而家仲抵唔抵做？而家仲用緊 Futmas Mendy

仲有1.2m係未應該拎黎upgrade後防
但之前買過carlos 仲輸得多左
定賣benzema再upgrade前面

CARLOS勁過RIO好多 其實
係我角度你隊波
ST RAM 2 CDM 唔洗換 後防平入隻卡華積
同拉膠入場調位打就夠
賓周馬可以賣左佢 換 夏神BD
咁可以KDB都10CHEM

上定下好啲

轟一定上

下 但唔用werner gnabry7chem仲勁

London still red

sancho打st?

我就係買左carlos 同bd 世3打wl 連輸6場賣走完又可以上番17